依家係咪冇人請炒散

年頭失業到依家，做地盤都冇人請